丘品新聞對警方公開經刪減開槍案影片深感遺憾

昨日多區早上有人堵路，早上在西灣河太安樓對開，交通警員到場驅散，有交通警開了三槍，其中一槍擊中一名中21歲男子，過程被網絡媒體《丘品新聞》拍下。《丘品創作暨丘品新聞》發表聲明指，他們並沒有私下授權警方在記者會上公開有關影片的片段，警方亦沒有接觸該台相關記者錄口供。《丘品新聞》又對警方公開經過刪減的影片，深感遺憾，認為會影響事實的準確性，未能讓市民真正了解事件的始末。《丘品新聞》又說，他們發放的影片只有一個版本，網上流傳一段並非《丘品新聞》記者聲音導航的相關影片，當中的不實內容與《丘品新聞》無關，並會對此保留一切法律追究的權利。《丘品新聞》承諾會繼續捍衛新聞自由，報道事實真相。

2019-11-12 03:03:40

願人渣全部落地獄

下次要片就自己拍啦，屌你老母

記者做得好 再有藍屍狗拎警蛆刪左條片誣捏手足完全可拎呢個聲明令佢地縮返入老母個閪度

推